\chapter{Modelo Estrutural}
\label{ch:modeloEstrutural}

O modelo conceitual estrutural visa capturar e descrever as informações (classes, associações e atributos) que o sistema deve representar para prover as funcionalidades descritas na seção anterior. A seguir, são apresentados os diagramas de classes de cada um dos subsistemas identificados no contexto deste projeto. Na Seção~\ref{ch:dicionario} – Dicionário de Projeto – são apresentadas as descrições das classes, atributos e operações presentes nos diagramas desta seção.

\section{Subsistema Core}

A Figura~\ref{fig:coreClass} apresenta o diagrama de classe do sistema Core referente à adição do módulo de Gestão. 

\begin{figure}[h]
  \centering
  \includegraphics[scale=0.65]{../diagramas/Diagramas/DiagramaClasseGestao}
  \caption{Diagrama de Classes do Subsistema Core.}
  \label{fig:coreClass}
\end{figure}


\newpage

\section{Subsistema Event}

A Figura~\ref{fig:eventClass} apresenta o diagrama de classes do subsistema Event.

\begin{figure}[h]
  \centering
  \includegraphics[scale=0.65]{../diagramas/Diagramas/DiagramaClasseEvento}
  \caption{Diagrama de Classes do Subsistema Event.}
  \label{fig:eventClass}
\end{figure} 

\newpage
